仲有冇巴打有玩Diablo2?

呢幾日download返(正版), 入到去想搵人帶下都冇...
焗住自己慢慢升...但又唔記我點玩...(十幾年冇玩)...

我都想玩

成日入人地啲場，都係企哂晌度

有

要起家其實可以用住死靈法師先
升爆火炎石魔自己一個係可以打得死惡夢版巴爾
之後靠佢擦裝再開其他角色色

巴打幾歲
我身邊班八九十後朋友已經冇人再得閒玩
再唔係就個個玩埋哂啲垃圾手遊

參考下d speedrun 好似從0開始都係個幾鐘既事

巴打係咪玩？ 留個id 帶你升
送埋裝比你

不過我地玩hardcore，ok 嗎？

巴打一唔一齊玩

放左工返到屋企食完飯已經冇時間再打機喇

DL左 有冇GROUP?

3字頭啦

我太耐冇玩，好易死

Fixed

遲下出remaster 版希望多返人玩

頭先搵返條CD KEY 又有得玩

無所謂
大把裝比你慢慢死

無。。。。。。。。

講真就算真係出 都去唔返以前咁多人玩
舊玩家個個都差唔多3字頭 出哂黎做邊有咁多時間去FARM
想約齊班FRIEND一齊打都難
新個批自稱"玩家"個個淨係識玩埋哂D垃圾手遊
邊有人玩

點JOIN

game 名係乜

MFeasy

Momomo...moMomo

屌又想down返

仲有keep低